集思廣益-教曉阿媽反撃用個仔入到大學曬命既親戚

我有個舅母一向乜乜柒柒都鐘意同我屋企鬥
咁我表哥佢大仔當年入唔到大學(asso hd都冇）
我（下一年）我家姐（同年）兩個就入左Kong U
咁依幾年都已經成個怨婦咁單打我阿媽
一時又話家下大學生唔值錢
一時又話高分低能
到今年我個妹同佢細仔考dse
終於比佢光宗耀祖
恒大
我個妹就失左手入左UST話要retake(no offense 但佢話我同家姐都Kong U所以佢都一定要入，我同家姐阿媽都有同佢講冇所謂）
問題黎喇
隻怨婦家下好似勝利者咁同我媽耀武揚威
平時都冇乜野
但今次我媽見到我妹唔開心已經好心疼
條友仲要串我個妹要retake
唔好話我假膠
我舅母真係低教育人士
真心唔知其實我個妹同佢個仔case係點
我媽又唔係講野叻既人
有咩方法可以一兩句教識我媽反撃隻怨婦

同佢講屌你老母

恒大？
你個仔去踢波呀？

高分低能同唔值錢真係聽過好多次

都係出自d仔女入唔到大學既親戚口中

講到好似自己唔恨入咁

你係能力唔夠入唔到炸

斷關係唔好再見到

我媽同佢細佬我舅父關係好好
我地表兄弟姊妹都會一齊玩
係舅母低低地

你代老母串返佢囉
一係無視佢

KongU都唔識駁嘴
真係高分低能

唔知你屋企點
我屋企家教就有教唔好駁長輩嘴既
可能你冇喇

有話叫你直接駁佢咩?

唔好講話家教唔家教啦
講家教上黎求教托柒咩
你長輩講乜春你都硬食架啦 高分低能

話自己有家教但係串人屋企人死哂無家教

不過你就一定係低能啦

假膠?
讀緊八大 degree可以retake dse 但係唔可以報jupas

咁有家教都走上黎問
你唔係諗住連廢登廢青會醒得過你hku尖子阿化?
自己諗啦

問佢個科 jupas code係咩

幾戇鳩先會retake dse 為咗入HKU

扮唔識同佢講
咦恆生？乜咁快要出嚟做銀行呀，學阿哥讀副學士都好丫
不過都好嘅讀唔成書，早啲出嚟做，早啲搵錢丫嘛
我啲仔女獎學金成年都唔夠出嚟做一萬蚊個月咁多

咁都唔直接開佢波

叫佢攞張學生證出黎睇下

痕管咩黎? 未聽過喎

我有親戚都係讀痕管, 成日同我講痕管就黎會變痕大, 講到好似遲早超越hku, cu, ust

唔使用啲咩理據去駁去嘴

一句收聲啦8婆就搞掂

其實你老母生佐你三個都唔太差啦，人地大仔都係中學畢業， 其實洗乜同佢計較， 唔好入佐佢個lv先得架

係佢面前對阿媽好d， 夾餸俾阿媽食， 佢已經爆血管啦

起樓主底就知係一粒無腦白痴波台傻尻既假膠